邊度維修電話好/ 伏?

係咪先達都好伏?